可能搞到個fd無咗份工，應補償？

早幾日遲大到

如果老闆借故炒佢

我應該賠錢俾個女仔？(條女話唔使）

而問過friend都過唔需要
講句唔好意思就得

呢啲女 過兩日就東山再起搵到其他閪工做架啦 你駛乜擔心佢 擔心你自己沉船好撚過

老闆炒人 老闆自然會賠嫁啦

呢啲情況應該問女仔願唔願意比你照顧一世

侍應依d位就街都請人
你怕佢失業？